[A/I] Chain GBF [127]

梳

收到風蟲哥好鍾意食m記

一星期28餐

佢話一個禮拜食30餐都得

食M記換素材

十卜

食素材換m記

夾錢請蟲哥食m記

虫蟲:給禾一個M記 還你一堆素材

ot

買樓買到上新聞

屌你老母明明整齊左又send個email黎屌柒我係做乜鳩

合埋做CBF/GBC

cjpg

點解今日班老細放晒假都咁忙

即係真係好忙

未消過APBP

入廁所痾屎

[公投]同結衣拍一日拖vs 同三上悠亞訓一晚

想同三上拍一日拖

三上好一般
利申: 佢未做AV女優之前同佢握過手

屌完握手

J完握手

用巨龍同佢握手

勁

係佢面前打丁

高城ごーや ろりっ娘ムラ勃起こし 「ろりっ娘のおしっこサイコーです！！」

痴撚線

番緊工睇依D

marketing research

幾抵

你做DMM定東熱

SOD

開完帽仔覺得CHAOS好on9 帽仔都有2合1慘霧

Hand, Foot and Mouth Disease

原來有3個撚樣中招

你用一陣就知 智障級成功率

夠唔夠hp開他心差好遠

古戰+30%連我隻狗都夠HP開

.gun

蟲哥買一個包我地全部人COPY OK?

今個event淨係打到完event拎左隻角就冇再打...

用假地方checkin 應該bam

咁撚惡

死mk

好波

我準備打10把小櫻杖番黎

暗有利?

基路仔光屬 但把杖又暗屬
我估係無屬

想食c子頭

幫你地bam晒佢

食死你呀

我覺得咖啡雜菜蛋仲好食過牛懶

好

渣ga
下星期三先開始

準備好用帽仔呃分 奶銃一炮走場搵下一個目標

一個星期食3餐jer

可恥

全體攻擊好勁 風hl一下滿榮譽
前題係隻野無比人秒

我有2部電話

日本虫玩十幾個ac

我拒絕依d咁唔健康既合作

其實已經健康過半減

5角

屌你大成

簡單

究竟d學生妹知唔知佢地既肉體有幾珍貴

jk

坂道を一歩、一歩

中學果陣勁多中二三比人搞大個肚離埸

你果間乜柒學校黎

學生妹真係好正 mk加兩分

聖字頭 教會學校

愛民？

我果陣果班3/4女都冇拖拍

唔係啦 估唔到架啦
自從我果屆入左去就無晒MK妹
明明班學姐勁正

全部都係你SP
淨低1/4係你食剩唔要

學姐正

食女唔LUR骨

你架wo

アーカルムの転生係咩黎

拎埋nb去食

拎nb有咩用
又裝唔到個打卡apps

下個禮拜又要2600

典解聽日都要返

RICH

仲有成半年要捱
CLS

我仲有半世

隊廢土終於可以半血方陣王

蟲哥求幫打卡

模擬器

宜家去日本抵到爛 有人幫手包9餐

收工未

9餐M記不了

法克YUI

收左工20分鐘了

可唔可以一餐買齊3款包
咁3次搞掂

食唔哂

HL

我半血獨眼之王

3個包都食唔晒

點食 又唔係木下

有人請我去日本
一餐九個包都得

但係叫多打叉子燒餅就食得曬

係

係你個頭, 食羊肉食到叫曬救命仲好意思咁大聲

根本唔撚同 你叫多個高力豆沙我清撚哂佢都仲得

收皮啦, 俾多D嘢你食你會嘔咋

仲未排到隊跟扶他嗚春

收皮啦仲廢過女人

班MK唔會受我地

我唔食豬手咋

收皮啦 我食左勁多野

又狗咬狗

幫翔賣晒啲召石

又唔食辣

RE哂D LB

你唔食又屈鳩我

垃圾

由15技開始拆碎

太陽眼鏡配近視鏡係咪會厚到仆街

mk先戴太陽眼鏡

咁攰直接del啦

點解唔用變色鏡

型

又夠鐘番工?

就收工

屌你老母我打撚左成80%條垃圾入黎執雞都好意思貼個2姑出黎 我死撚哂喇 2你老母姑?

KY

所呢爹磨

20%我會秒左佢

我等左10分鐘 send左12次tw先有人殺到

你打乜野

暗島主 次次都係咁 完全冇人入

求其2，3人R分都死左啦
你去左荒島?

我開親都冇人入

橙

所以我都自己食

食唔落

才哥 虫蟲 企醬冇幫手咩

they're 現充ing

好想大聲說出

食女牙

冇女

想睇cfu dem

cfu係ibanker

打隻水天使出左粒銀天之輝 嚇死寶寶了

又出神威

屌你老母

成功養老

cfu請唔請人

cfu只請人妻

cfu只食人妻

掛住玩殺二達島主都唔記得清

有殺耳達玩清體算啦

幾時同我玩噴墨海馬

好現充 玩互射

我冇玩
老婆玩
你升到A先

睇完new game唔想做人了

好肚痛

射波啦

琴晚多野做到仆街

ot啦

從未下班

係天水圍富臨飲緊茶

飲完茶返公司瞓到夜晚開工

慰奴

天仔有5天工作benefit

但係要被自願ot

屌你牙 安全套

屌安全套

又唔見晒四絕

現充日

隻狗飲飲下水見到我嚇到成隻彈起

無啦啦有個巨人行過

好悶

今天是中華人民共和國成立68周年，祝福香港復興團隊舉行「十月一香港祈禱日」，儼如國慶活動。以勒基金總幹事陳歐陽桂芬在早場祈禱環節時，提及陳馮富珍11年前當選世衛總幹事之事，形容「是上帝抬舉中國人」。

陳歐陽桂芬表示，世衛11年前要選出新一屆總幹事，大部份會員國都共識要選一個亞洲人，因為經歷沙士疫情後，大家都相信下一次沙士會再在亞洲爆發，最後由中國支持的陳馮富珍當選。陳歐陽桂芬忽然說：「上帝後來點樣講法？佢話陳馮富珍一定可以坐到呢個位，不過唔係因為佢係亞洲人，唔係因為佢做過醫生，唔係因為佢處理過病毒，而係因為上帝要抬舉中國人！」

她續稱，11年後的今天，上帝抬舉整個中國富強起來，是藉著香港人祝福中國人。「邊個叫中國人做『強國人』係我哋香港人叫佢哋做『強國人』，叫咗幾年，佢由唔強都變咗強！」陳歐陽桂芬身後的詩班人員都忍不住笑。

耶穌都買支那人怕

中國十一假期在戲院上映的中國版電影《鋼鐵飛龍之再見奧特曼》，片中「鹹蛋超人」（奧特曼、Ultraman）被改編成在中國定居並生下兩個孩子，閒暇時最愛做瑜伽，到廣場跟大媽跳廣場舞。而日本方面的原作擁有者圓谷製作公司，則指中國製作單位侵權，並將向對方展開法律行動。

該片數月前事先張揚會在10月首映，並在預告片說道：「人們驚奇地發現英雄來到了中國，安居樂業，融入人類社會，而且幸運地趕上了二胎政策……」旁白讓人驚訝又好笑。

咁撚仆街

一定比人告番轉頭

靜過中秋

東京殘響又幾好睇

個結局

南現春西面扶出現鳥

一齊上水唔係偶然
我懷疑佢地

我地都係毒撚

扶他
金木又食番藥

錯的是世界

想要英梨梨

係西瓜食

扶他之王

開完個腦內會議就反殺

報左警

我要抱起英梨梨

emg

呢個係妹妹黎ga

KY?

香り

壁虎果陣都係咁
睇黎可以永績食屍鬼

睇哂殘響 幾正

次次都係呢招

你次次食女都係同一招

你好多招？

香りKy

Yes但次次都失敗

招數不外乎高大靚仔

你次次屈我都係同一招

點解無啦啦6點

你玩3P

個pick好淫賤

我1p

明明想睇冰果同路人女豬 點解會睇左東京殘響

d人話測試隻野係萬聖角 咁咪好撚勁

叉子

同扶他一齊食

我一個食哂 你地唔會有得食

夠曬復古,10年前既3d

D人會井得好撚勁

睇埋創聖第三季先

邊隻

暗版露西

英梨梨

D天

超得呢？
一個天翔又做假見證
落地獄啦

燈走左

燈到自己都走埋

垃圾玩家

係咪動畫呢

真人版

好似好多新番咁,但好多睇左幾分鐘就熄左

食住飯睇來自深淵差小小嘔
柒到仆街

福島

757d

火腿手

U真係好WEAK

好廢

m ( @ 人 * ) m < miiiii~~miiiiiii~

FUCK U!

有咩巧睇

此花亭奇譚

miii

今季好似冇乜好睇咁

咁多乙女驚改篇

禾幾季矛睇

on9

Gamers上季黑馬 鳩笑

銷量低過智障電話

本身見同s; g同廠先開chaos child
睇左半集棄左 太毒

智障電話神作

(╯‵□′)╯︵┻━┻

原來十二乜係西尾

4mk

三月獅子巧唔巧睇

巧

同四月有冇關係

個蓮實上親去都要扑

...

35萬港元做到日本人？港近三成成人達到專業門檻資格

扯左

動畫是屎, 睇嚟冇意思
玩GAME好過

神作表

5月的時褲

me 五月病ing

gogogo

你比錢

唔知點解無啦啦土劍畢左業 明明我農水

係時候轉工

終解6土劍

收皮未

呀扶 以後靠你幫大家手食m記玩gbf

再食爛面 金城武都變柒頭

睇錯saber

saber d頭髮唔係咁

對眼好撚靚

係咪咩咩紫羅蘭

ヴァイオレット・エヴァーガーデン

岩岩好下季又可以改名

想食

一齊

壽星如

曹星如棄權都贏 點跟

拳證旁證都係我既人

香港精神 輸打嬴要

笑4

4mk又笑

黑我大日本帝國

From 拳例
如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝

咁用一個表得啦

爆左黑白熊v3

個end 接受到

如果對故事接受程ie低就唔好試

好想睇識郁既黎明
父愛如山

五絕冇晒影

得番5毒

轉工之星

FEEL到部電腦就黎打柴

佢地又話投票開埋第四格騎空艇 做乜冇左件事

個人就黎打柴

乜m記又出番板雞

會長進入左真社畜mode 你睇下佢幾多日前

禾刀入左社畜mode
聽日又星期一

me都要溫書
星期3test

星期一一撚定好多野做

我都入左社畜mode
尋日今日都返工

我真係恭喜你呀

呀呀呀

返工好開心

隻櫻個樣唔同左既

已經咸到傻左

Miiiii

j就j啦

其實黎明係咪因為6層咀咒
用唔番白笛 先搞咁多野

m ( @ 人 * ) m < miiiii~~

禾矛睇

唔係 枝笛其實冇乜用 同埋黎明已經落唔到第6層

變左非人用唔到白笛
用唔到落唔到第6層?
我仲意為佢想再次落去先搞咁多野

枝笛係用佢真身黎整 白笛要本人先用到 落第6層要用白笛 所以佢已經落唔到去
好似係咁

OK miiiiiiiiiiii

除非有人帶佢落 不過應該都唔會有

原來係另一個大蛇丸

無人玩黑白態？

屍屍?

彈鳩

冇 淨系挽屍屍

年頭唔係先出咗咩，有新作？

中文版?

盼可將燭光交給我，讓我也發光芒

中秋刀過埋喇喎

梨刀系 禾劍系

禾清純系

矛VR挽吾刀

AV迷壞消息 三上悠亞從良明年進軍K-pop

乖乖地繼續拍啦

d av 都唔好睇ge
去韓國招攬姐妹可能

有幾套幾好睇

食完個板雞肚痛

咁既價錢就預左啲野唔好食架啦？

成陣臭西味

song

點跟

諗緊土玩劍仙定琴師

唱k小魚仙

禾我會飲2啖就唔掂杯野 講得多又畀人加料

you know thai hand?

新映上京吹 我狗衝了

醫院的餐點在印象中總是讓人沒有胃口，但是日本一間醫院卻打破了這種刻板印象。一位產婦最近在日本生產後，分享了醫院提供的12份餐點，看起來不但營養均衡，賣相更是比餐廳過之而無不及，令許多網友感到驚嘆。

根據《boreadpanda》報導，一名產婦分享了自己在日本醫院住院期間的餐點，每天都有主餐、沙拉、前菜、水果、湯、甜點與飲料，用餐盤整齊的擺盤，每天的菜色都不一樣，讓人看了就食欲大開，期待下一餐的到來。

這12張餐點照片上傳網路後，引起了全球網友的熱烈討論，許多美國的準媽媽都想到日本生產，連老公也很心動。但是，不確定拍攝地點位於哪理，並且不知道這些餐點是否有額外加價。

看到這些照片後，許多國外網友也紛紛留言表示，「雖然我是一名60歲的男人，但我也想在日本生產」、「看起來超級好吃，我太驚訝了」、「是時候該懷孕了」、「這些看起來比我家附近的餐廳還好吃」、「上次我在加拿大住院，吃到果凍、湯、麵包與一片臘腸...」。

1315 杏花邨 城巴85
八達通車費回贈未㩒好，嘟咗落去扣多咗$4.7 就要求車長即場退返現金。 就算收多咗錢d 錢都係巴士公司度，車長叫佢打上公司索償又唔肯，係都要攞現金... 最後另一位休班車長自己出錢打發佢走。

痴撚線

[多圖]欣宜對奶！

SURE!

V3 寫到咁 好似好難會有新作

又到了白色相簿的季節

點解我中學美術部皇牌 係BL恐龍

應該十號就小櫻

我愛黎明

其實依家仲有冇人唱k

有

你d mk

唔想番工呀屌

邊個仆街發明番工

仍然自由自我 永遠9坐唱歌

我真毒唔敢唱

落旺角唱

我要唱wa

我到依家都唔明點解我會聽得明普通話

我到依家都唔明點解我會聽得明人話

大家刀系支那人

我聽得明台狗d國語

我隻狗都識聽

咩菇咩菇fire

部舊電話拎去邊度賣好

我條女

我條仔

企

我條撚

你個東京賤種

已經決定左聽日射波

冇大志

春哥

企經理

放抵張餅卡

套fate個劇本真係垃圾到痴線

上星期已經放定左幾個餅

番工喇 屌

鴨鴨

媽

番工用畀西面妒忌下

yes

好想飛

其實0度同-10度身體係咪唔會點feel到分別

quote錯

弱智仔lm

一個天才

依套野好撚好睇

聽日試睇 唔好睇就屌你

勁撚好睇 唔好咁夜睇 我加埋睇左四個鐘

不過又冇冒險又冇魔法 都唔知個tag做乜柒

又要搵新野睇

睇左幾集佢地走到未
怕一陣變左受難記跟住就冇睇

唔想劇透 不過真係高潮迭起 睇到勁緊張

呢套嘢同廢柴青梅竹馬都係on99

廢柴係弱智 依套係on9

燒到38.8

又射波 屌你老母

終於c4左
狗仔帶咩技好

即奧 加攻 慘霧 破甲（可換）
一人破甲破盡佢 如果隊已經有破甲
睇情況落淨化 驅散

個個都慘霧

［拳王都市］一日內5單自殺

LIHKG @ Android

尋日膠感冒瀉左日再半夜發燒仲返工咩

唔降盡D防點得

公司冇左你唔得

牙祖

有無睇過千緒的通學路

毒丁 留名

好似冇上個禮拜咁熱

扶無忌

終於搞掂把無鳩成龍劍

.根

唔知點解好似愈黎愈多野做咁

一年去一兩次

點解件撻仲大撚過隻雞

死MK

呢個黑椒g已經算好食

關你春事め

我真的沒有天份

得鋪

日本仔番工真係忙到登入都冇時間?

我諗應該出左d事 之前佢講過電腦就黎壞
好少咁冇交帶

好想試下埃及菜係咪真係咁埃及

蟲哥日日都上黎9up 🤔

佢去左支那扮去日本

準備迎娶吉岡里帆

聽日就小櫻

到底小櫻俾人肛交過幾多次

我屌過前面

又Annual顛拿 去唔去好

點解個盤會咁砌

「最近の若者はLINEスタンプを使わない。『了解』だったら『り』、『マジ』だったら『マ』。スタンプ選ぶのもめんどくさい

マ？

了解

Trans-am

扶他勁到咁

我睇人

日日食飯素撈飯會唔會營養不良

唔駛安慰我啦

唔會

ok

點解香港d 7仔冇日本果d一兜白飯賣

我覺得水短應該 凹咁砌

我嘅double

我都係

你都係我嘅double

我得萬8

食咩好

雲南啊老表黑羊湯鍋米綫

不了

好想減肥 都係食番雞胸算

隊暗同光廢到冇譜

笑咗, 要減肥

巴天舞 / 学校の拘束 「調教・輪◯・睡◯、逆らえない背徳の快感…！」

笑夠未

斯巴達個盾陣

毒撚成日坐係屋企就緊係肥

又冇廁所水 係咪on9

瀕死: 冇人可以突破我嘅盾陣

真

收皮啦mk

55

12蚊店,759同大型百佳都有

mo

一兜白飯不了

差唔多冬天又可以買真shit食

我加飯素

自己帶飯啦咁, 做咩要買

送也不屌

白飯幾乎係最唔健康ge野仲要淨係食飯

扶長老打唔打bin lo 有半價

g持

窮撚唔理得咁多

咩黎

講起我都有張雞bo q旁

牛刷wo

扶仔玩gbf後越來越串

不嬲串

又屈

買麥方包食好過白飯啦 搽花生醬

可以參考下

之前係panash買左隻咩谷麥包幾正

做乜無啦啦入唔到驚

但係佢係直情有d粒粒係上面 仲要好撚多

屌你老母仲有好撚多月餅 點搞

又哂女

蕃茄炒月餅

三餐

冰皮

撈雪鳩

冰皮呢d垃圾又貴又難食過雪米糍, 拎去喂狗啦

老天應同

唔洗錢

咁啱啦, 拎去做狗糧啱曬

雖然我都覺得唔係好食 但係唔洗錢又唔想掉

是鳩但啦

仲有4個奶皇 就黎食到顛

仲要明明差唔多價錢
送雪鳩月餅俾人當雪糕食好過垃圾冰皮啦

岩岩打光島主我大叫光劍 真係跌左兩把 sr

冰皮舊舊都一樣口感 d味又全撚部都係綠豆粉咁

全撚部都綠豆中間塞其他野就叫唔同味

又半減 係咪弱左智

你見同上個月schedule一樣就知啦

紫角都r齊 係咪唔洗踢罐都得

根本月頭一睇咁養肝就知一樣

要開始天使地獄了

我年輕

我又要繼續方陣

我陸連青

星期六日用1000粒豆屌孖q, 屌你老母

屌馬Q

0拳

咁就唯有兩拳頂住先

我一拳

你地好撚M

笑死
團入面有D人冇buff下水打火得3萬幾4萬
點名要半減時農水武農到打8萬

點農

終2，3把水短都夠

見到條女同我差唔多高 但係瘦到營養不良咁

D女唔理自己幾高都話要100磅

米八一百磅

對腳幼到仆街勁撚核凸

一撞就斷

大脾都拍唔埋

老江湖姐

唔係啦 太瘦真係拍唔埋 特別係高果d

瘦到冇肉果D啊

瘦玩素股唔爽

係咪完半減先四象

of course

點解水同暗都咁重課

暗有幾重

仇閃醬

6把仇閃

on9 今次1.5exp唔包共鬥

良心屬性風光

禁止踢罐

光都良心

暗唔玩仇閃都唔差
前題係有佐伊

方陣土最實惠

泰坦最實惠

24號前都唔會有超得 成個10月比翔燈走左

汝農則有

7劍天仙

準備好未

聽日有啦

7劍+丁劍係咪為所欲為

CY太多錢唔想賺

百萬「沉默多數」上街 阻加泰隆尼亞獨立

愛西力

西人西地

女班長無啦啦send段野過來

女班長

巴
章女
哈

突邊隻先好

哈巴狗

想貼錢打個和

燒緊共鬥唔減

求打個和

超得有望

又燈

有十幾把150武器今次半減要max

火舞黃沙

你是風兒 我是沙

十幾把仇閃

今次半減搞完依代 四象打肥肥金就可以終柯南

點升

無晒光暗element搞

好多

半減定活動好

呢排淨係送單抽咁撚cheap

屌你老母

拿認真答你
你凸巴結果又係自己方陣夾人地130
你凸哈無三把仇閃醬又係垃圾
你凸jer魚無狼俾你刷又係垃圾

結論 留番黎煲醋先 等你有狼狗刷再諗

學到ya

我凸宙shit

食住M記等煲醋

我凸奧癲

我自己就覺得jer魚易d
130巴就百搭d

我突印度帥哥

十姐姐唔終好廢

我突尿片bb

有邊隻唔終勁

有冇方法可以係旺角鳩1粒鐘

叫G

同我叫雞

去信和睇av

學mk唱k

暗好似唔突果打得下
都係搞水先

趁半減打下料突多3把水短先

打光島hl你就知唔突既巴哈只係on9仔

賣唔賣部6+好 好似都有兩千銀

突滿章魚可以同天人交朋友

去黑店睇定有咩要入貨

用人地咪得

我公司仲齊撚過佢

可以兩隻互射

上3樓睇av

冇錢

齋睇唔俾錢

日本虫覺得準備讀兩年書+可能做野要做幾耐事前準備

仆街要打鰻hl 唔夠ball

20萬

時間牙清
撚緊幾時走，12月定2～3月

唔係4月先開學?

11月

要準備租屋掛
又唔知佢有幾多入學前講座

唔G
冇讀過書

我記得好似有d有埋屋比你

屌好想痾屎 但係冇廁所水好撚污糟

茅
得d同出面搵差唔多錢+質素既「推薦學生會館」

屌你牙痾屎唔沖水

唔係我唔沖

狼弓我都想有第二把, 屌你老母

章魚編成孖Q方陣拳係咪好過擺把水短劍?

把斧未終, 又要第二把弓

我朋友好似租d青年旅舍定唔知乜鳩之後再同人夾租

好想食知世軟飯

好想食成世軟飯

莫生氣

擺多把玄武斧算啦 再唔係入把ex

排隊奶西都未到你啦

你奶開欣宜

15技短劍好d

因為未整到理想冇課編成
我而家3方陣短劍+1孖Q拳+1玄武+1狼弓+1狼斧+1巴哈+1EX+1天司+1EX琴(MAIN)
諗緊個孖Q方陣拳可唔可以替換到頂住先

半減 all in 刷到0突拳鋪多兩個先

去唔去annual diner好

711 新入果d 伊藤園 見到巨峰提子水諗住係水黎
一拎起 屌 10g糖

去俾MK串?

去188 有兩個西裝友周圍問有冇薩二達中文 我心諗你兩個未來人？

其實理想係鋪幾個
4個?

查一查都知係更新中文啦

業界良心老任

睇你理想狼弓係兩把定三把

唔去了

梳唔記得你係MK大佬

西面著正裝wo

首愚人節嗶版黑銀之翼真係好上腦

收工去 咪又係個個頹裝

下乜咁ga

收工換衫

痾尿都趕唔切

痴線
專登放假去食肯定少一半人

依間係咁jer 仲要垃圾酒樓 不去也罷

你話牙 東記果陣每人派5舊仲要會展 成撚個場都係人

多數會帶衫返公司換ga嘛

派1千我都唔會放假出門口

我出

我毒撚同你班MK係兩條平行線

最憎依d mk活動

又唔早一個禮拜 咁我都有藉口話唔係香港

幾時飛

幾時死

有無垢玩一世方陣算

26

咁你又去

有冇我都一世方陣

話左唔去

我都想玩窮撚丁劍土劍仙

又引人笑

玩

考慮緊 等下次超得先落實

整左先

冇乜水

三把M到痴撚線, 仲要長keep 70-80%血以上, 有d麻煩

愈來愈覺得奧斯先係深淵之底

合埋眼都keep到血量
2把狼弓就5拳

4妹, 1爺, SSR卡係咪最強組合?

中間落我阿媽都得

gay佬隊

返工等放工

呢句真

邊個唔係

準備m三把狗銃表示其實唔係咁m

中間落リルル再落埋男主 perfect池

點解雪菜唔唱埋ガラスの華

好m

carry不到

ディスってんじゃねぇぞ! オイラはドラゴン!

トカゲ

原來共鬥連半減都冇

全力小櫻

專心屌小櫻同希羅同漁業

不過我刷halo都隨時刷到100

唔係點會燒

一路殺二達一路刷佢老母

Rebirth and Destruction You are Macho Vee

殺住耳達點刷

條女刷

用腳指

打唔到機就唯有睇index

睇rick and morty啦

睇西片好曬精神
我flash都未睇完

共鬥咩都冇想刷能登去100都唔得

原來上個月遲左34分鐘 仆街了

辭職了 垃圾公司

G持

而家彈性上班冇打卡呢回事, 爽

on9佢6部lift有4部都用唔撚到 兩部成百人用 玩撚

爽夠未

唔理了 收warning好過 垃撚柒圾

爽long

收warning咁撚痴線, 真係垃圾公司

on9既 佢兩部貨lift入到最多人 但係朝朝都比人hold 客lift又細又慢 走一部要等5分鐘

扶清獨立

以後逢一三五制水
二四六間歇性供水

我淨係想痾屎

最多咪唔撚做 屌

有你支持我就放心

有冇師兄支持我？

慘

冇

你地一齊去日本

點解sogo switch都可以賣炒價咁誇張

老任又贏

唔知點解無啦啦好撚熱又肚餓 做乜鳩

兩部機睇心情輪流玩
二三千一部遊戲機真係好抵玩玩得好開心

我鍾意食芒果所以你食蘋果就係原罪
我食嘅唔一定係靚芒果 你食嘅就一定係爛蘋果
我有芒果食就係威威豬架啦 你咁折墮要食蘋果呀？做咩唔學我食芒果呀？

咁樣排法姐係好多女人係sogo買書
點解我咁多年未撚見過

未輸過

任豚嬲嬲豬
索狗又吠

媽 好基

三個強國女人去完韓國整容後出唔到境

笑死

扮左男人

話口未完黎左個
典型腐女樣 嚇到我迅速逃跑

即係咩樣

好好地set下頭就成隊兵既樣

肥閪 ?

肥西唔算女人

唔準你咁話刑天條女

諗緊有無必要為蘭仔升隻蛋殻拳🤔 好似入多把15技ex勁d🤔

係fb笑曹君如又做左過街老鼠 係精神ge

mk先玩fb

唔知會講廣東話定蝗語

爽Long

on9 3個月唔可以遲到 我寧願唔撚做

好想同馬場瘋狂戀上香港

講得岩！

越睇越覺得莉霞著緊睡衣+軍帽

我返工呢份工咁耐
準時的日子一隻手數得哂

從來唔遲到 唔明有咩咁難

我遲到你都炒鳩我證明你間公司西 咁我唔撚做都好合理 亦都好合邏輯

佢部西lift

一路都係早一個鐘返公司

除左返工

咁咪預早d返去 有咩問題

on9佢上次食拉麵先遲左半粒鐘

唔like

撞車呀大佬

早Ｄ出門口啦

學刑天
住係公司

其實最主要係夏天我唔撚想出門口 冬天我晨撚早就起身

寧願遲到 要預早即係一日有成四個鐘用黎番放工

我一早就要早成4個字 之後果段時間根本上唔撚到車

我討厭返工所以遲到

我討厭遲到所以射波

都係早番出門口 真係煩

係尿兜痾尿好不安

好撚煩 遲下都唔比

早d辭職陪扶母去見學

去日本移民 搞翔春莊

笑撚死, 又話寧願唔做

突左把卡姐劍

Show Blocked User - 一色いろはす♥

屌你老母唔解block

我係守時好孩子

聽到條友講英文chor d口音講到好似法文咁

麗奈同久美子山頂告白
再睇都係甜到流油

2季先輩個感情熾熱好多

我未睇2季 睇多次一季再睇

終於可以痾尿

中尿毒

好moon
有無師兄想孖Q 6連

john

我不會再遲到

幾時先出水短

D女見到你會出水

痴左個6連 爽

食左好多把

寧6

大lin寺

我食光劍

睇晒未

咁又夠12隻杯
爭半減打埋d水素材就解晒5把

新果本kindle好似月尾先推送

。gun

冇130rank冇人權

冇170rk無人權

170都係伏

暗杯好唔人道

？ D天好易打 同埋玩暗一定刷狗 都會跌好多

天天
無晒燭光了

［突發］香港的廁所都有得比人洗屎眼

盼可將D天交給我

風方X80唔到2萬血打U巴

屌 岩岩睇到賣號好撚狗
用黑鋼餵方陣武 之後唔話比人知

冇希望啦

On99999

第一日就爆金分唔想做人了

今次減半 無金銀分加倍

佢d石都離撚哂地

而家想賣左個分身佢

唔通真係全平民打到咩

黑人問號

居然冇睇過
有D水天人都話自己太勁要削下

離撚晒地

真 無兩個肝

水天人：屌我咁撚勁其他屬點玩牙

駁唔到

點根

係咪要等塔羅牌再破壞平衡

薩爾達d 拼圖都幾靠智商 玩左15分鐘先發覺俾人智商壓制左

另一個天才

觀眾交回曹星如拳套作抽獎 香港寬頻送iPhone 8 Plus致謝

fatfat

人格內戰

左右互搏

我幫fd玩夠了...我幫fd玩夠了
早幾日急急腳po上香討,走左自己賬

做乜9開完泳丁無敵會俾D天一下插到陷包散

on9 jer

白字傷

給lomo一罐啤酒

屌 又有d驚住酒店

買樓

帶我走

到遙遠的以後

都驚

if you cant beat them

有咩日文粗口可以壯膽

驚扶清連一個慢魚飯都食唔晒

食兩個都仲得

巴加爺囉

聽日就可以同小櫻做愛

睇完phantom 想咸

想咸邊個

扶仔

cls
18分已經有得讀UST

葡萄牙

西班牙

人呢

hi

渣維

人已至 刑天何在

早左十分鐘出門口都係搭果班車都係差1分鐘遲到

係屋企

斬立決

屌你老母隻手好撚痕

好想斬撚左佢

「性的污名」
近日看到一個曾受裸照外洩打擊的女藝人，多年後公開了拍拖，卻被奚落為「終於有人埋單」或取笑其性器官、「公廁」等。
也曾經看過一些討論，關於女朋友被強姦後會否繼續一起。
－
令我匪夷所思的是，該女藝人明明沒有做錯，拍照是很個人也沒觸犯法律，她是裸照外洩的受害人。但大眾卻歸咎於她，奚落她，多年內不斷重複傷害。
該女藝人根本沒做錯過什麼，卻要承受所有侮辱和責難。究竟是一個怎樣崎形的社會才會如blame the victim？

成日話自己係處算唔算冇做錯

你都成日話自己係處

係wo
我地冇做錯到！

點解PANASH D片片包個口感咁撚得意

點解咁rich

もちもち既中文係咩

【世も末】インスタ女子さん「そこまで好きじゃない彼氏をインスタの為に何人かキープしてる」

屌？
我特登開左ig點解冇人keep我

麼慈麼慈

『けもフレ』騒動を起こしたたつき監督のツイッター復帰第一声が批判続出 「お前が原因なのに他人事か」「サイコパスっぽい」「ファンからアンチになるわ」

笑撚死，而家個監督變翻白面？

年糕年糕

餅餅

依家都係任佢地UP

依家d ap都唔知拎黎做乜好 又知一陣有半減

【悲報】 最近の若い子はiPhoneじゃないと仲間はずれになる事が判明！ 「アンドロイド？恥ずかしすぎｗｗｗｗ」

對

隻R咁靚既

G

有得屌我環屌

係 淨係打晒6場掃把清體

泡狗你又岩 ?

咁多性幻想 笑4

毒撚係多d

張圖係講緊水手服睡衣

我買黎自己著

又冇哂萬字夾 西面又唔開skype

「大学の友達は、女友達のＬＩＮＥのグループを『Ａ』『Ｂ』『Ｃ』と外見でランク分けしている。アップの自撮りや人物メインの写真には自分をより可愛く見せるためにＣとしか撮らない。ちなみに私はＣだった。死にたい」

我係D

拳總榮譽主席：曹過往對手偏弱年紀大，連贏20場都無用

唔識又扮專家

d 的意志

痾痾下屎流鼻血真係最仆街

上吐下瀉

一用力d鼻血就衝出黎

到底幾時先有超得 唔好再出傻仔抽得唔得

好想做一日葉Cfu

想做窮毒撚你過曬D錢俾我就ok

老害「お前の座るところじゃない！」 持病持ちの女子高生が優先席に座ったばっかりにクソみたいな事案発生

屌你揀後生嚟恰 死廢老

我想幫jk

ゲス極×『週刊文春』まさかのコラボ 川谷絵音「これくらいのジョークがなきゃ」

我想恰jk

我想扑jk

唔識日文係呢度點生存

我都想知

疏

半減打多三百粒水垃圾素材番黎就完成水隊營養目標

一燈個叉燒用Sous vide整, 真心好過其他鋪舊煲湯豬肉好多

. gun

岩岩開排撚到隻狗咁 下年先去食

你去日本食

今次半減全力R雅槍同樹G先

行過就食 唔想特登去邊度

你水天人唔使跟我呢d垃圾方陣

火天人

今次半減都唔知做乜好 繼續鳩hea

樹枝仲難R過狼狗 想4

點解而家d合作唔出G她skin

孖Q 1000連發

隔離天人話千5豆0拳

換都夠料換啦

一個月換一個

香港有?
where?

#42
奶杏
2 小時前
幾時同屍屍鋪合拼 有冇d隔黎蒲開既巴打過去拉人

我見佢地個po名都改埋gbf有d心痛